光復行動原來係出去用廣東話指住大陸女人落嚟做鷄 男人係狗

跟住質疑警察無戴委任證
咁就走人

香港係用雞 共匪先用鷄

學下扮香港人先搵食啦五毛狗

小學生
速成先無「鷄」字打

咁即係你係拼音狗？

我係咪小學生唔緊要

但我知你係大陸五毛狗就得

1.用蘋果手寫輸入
2.大陸原來用繁體字

有官方文件做正體字嘅依據

而鷄係你的國係正字

港澳臺都係用 雞

小學生識用google未?

鸡係簡體字
鷄係異體字
你讀多d書先出黎吠啦ching

鬼唔知，除咗樓豬

而家講緊嘅係

鸡 係支那對應嘅正體係 鷄

而雞係支那係異體

而家香港同台灣正字都係雞

邊個要讀下書學寫正字

成功騎劫

所有異體字都係正字喎
好似裏同裡咁
一係你google左咩係異體字先啦

咁你咁講個個字都係中文字啦

同埋我嘅重點係
支那用鷄
香港用雞
唔洗拉咁遠啵

收皮啦大陸狗

連登小朋友世界：
殘體字用鳥，所以寫「鷄」字就係支那人
速成打唔到「鷄」字，所以一定係用支那拼音輸入法

鷄為「雞」之異體。《說文．隹部》篆作「雞」，云：「知時畜也。從隹奚聲。古兮切。，籀文雞，從鳥。」

《干祿字書》鷄、雞，並正。《玉篇．隹部．鳥部》雞，又作鷄。鷄，又作雞。《廣韻．平聲．齊韻》雞，籀文。《集韻．平聲．齊韻》雞同鷄，籀從鳥。《四聲篇海．隹部．鳥部》雞，亦作鷄。鷄，亦作雞。《字彙．鳥部》鷄，同雞。《正字通．隹部．鳥部》雞，同鷄。鷄，同雞。其後字書亦皆引為同字。

據此則雞、鷄同屬一字之異形，從篆楷作「雞」，從籀楷作「鷄」，音義無別，今以「鷄」為「雞」之異體。

所以兩字相通，鷄是雞的異體字，正宗應用【雞】。

矯枉過正

好啦
就當佢係五毛露底啦
咁事實上光復行動是咪淨係屌人做雞做狗就叫光復左？

但人地係用鸡喎
我真係冇見過有大陸人用鷄
一係你比圖證明

五毛講嘢唔使理㗎

笑撚死人咩

樓主老母係雞

咁就當駁咗?連登真係多小朋友

有咩要駁
講事實姐

你幫襯過?

屌 駁唔到呀嘛 關蛇就嚟抖唔到氣喇

屈毛、恐嚇強姦別人老母、話人老母做妓女
連登小朋友三大絕招

不了 關蛇嗰一派說了算
由今日開始「鷄」係殘體字

正確，仲有「鶏」係日本字
拿唔該睇清楚啲呀同異體字「鷄」有少少差別

建議#1開另一個post 講返正題

五毛狗專用術語「屈毛」
唔撚想俾人標籤就戒撚咗佢啦

讀吓歷史啦
毛賊東時代創造殘體字參考日本漢字呀
即係「鸡」對應「鶏」唔係「鷄」呀

打隻唔常見用嘅字 老屈人係殘體
人哋俾咗理據 仲可以死撐
紅字呢種行為同關蛇做嘅冇分別

搵人望下啦

港獨正字撚就係乜撚都唔識

咁應該點形容呀?

連登絕招
屈人五毛、屌人老母、話女人係雞、話男人老母做雞
仲有用以前啲過街老鼠嘅身份屈人、約出嚟隻揪、賭輸走數、扮準備自殺引人注意、出金鐘M記合照，數之不盡

唔使返工?

盲反狗連中國文化都未清楚就盲反

考證過了
清狗都係用「雞」字

佢哋揸住個宗旨「我話事 我想點就點 你哋通通係五毛」

細個讀書剩係記得先生教雞鷄 群羣呢類都係隨你喜歡
第一次聽人講係支那用語

喺連登打隻異體字都會俾人圍攻騎劫
玩文字獄玩到莫須有

冇聽過 = 支那字

常識黎
細個常識科老師係咁教

唔洗死撐喎

五毛狗開post 人要理畜牲講野既內容既咩

應該即場學販民唱今天我，雙手捧住個兜，等收錢

五毛見字豬年報應全家生cancer

唱今天我威力大啲，起碼有傻鳩課金

冇撚用嫁，唱今天我先有用

想問下美心個w7 減＄5係咪淨係比大陸account

你豬年全家生cancer

請好好記住你全家會生cancer就得啦

露曬底露曬底

你講就係?咁神點解唔祝願支爆同香港獨立成功?

露你老母咩戇鳩仔

問教宗

你老母條底褲俾幾十個連登仔扯咗落嚟 露咗隻流膿黑鮑出嚟就叫露喇

召喚肥絲大隻老師入嚟解說

你老母今日都要開工做雞真係慘，話時話路乜撚嘢底啊戇鳩仔？講嚟聽下

咁神即係咁勁嘅意思

柒咗就收檔啦

「做咗幾年嘢, 轉過幾份工
點解仲未搵到一份我甘心做得長嘅工

comfort zone嘅嘢, 由你唔鍾意份工開始, 已經唔見得佢俾到安全感你啦.

唉, 聽日又要繼續做啲自己唔鍾意嘅嘢」

都話咗你老母條底褲俾幾十個連登仔扯咗落嚟 露咗隻流膿黑鮑出嚟 你老母俾十幾條30 cm嘅巨龍插撚到臉都紅曬隻眼反白插撚到喘氣 你老母個閪塞滿曬連登仔嘅精液 明唔撚明呀 你老母好羞恥呀 露咗隻流膿黑鮑出嚟呀

不過你係唔係聽唔明廣東話？ 不過都唔怪得你 你老母喺東莞嗰度做雞做咗幾廿年冇時間教你 真係好撚慘你條智障仔 得閒叫你班老豆教下你啦

引戰成功
個po變咗謾駡

換晒啲人民幣未?

去邊度人仔現金換美金匯率靚啲？

未，太多

唔可以有人仔？

持有人民幣全家生愛滋(好似係)

哦

好彩我幫人問嘅啫

快啲換晒做美金啦

我會叫佢快啲換

明嘅

快啲用we7通知佢

我只用whatsapp, 可唔可以？

連登仔成功做第二個劉細良
逼到樓豬再痴線多次

你裝咗we7又唔用
不如delete apps啦

邊有咁易

我冇裝喎

哦你講美心個we七？我諗住投訴美心咋你唔好誤會啊！

原來係咁

勇武

U crazy 咗好多
唔係轉咗人就係開始痴咁

好唔開心，點解有護士學生鬧我哋保安人員係狗?

He is on9
No need 上心

想知道醫院有冇保安？
使唔使通知佢哋揾定下一份工？

已經走投無路

有㗎
唔收利是唔知可唔可以順利過渡